ip7 玫瑰金定ip8 金色 靚d?

iphone 8

iphone 7

iphone 8金色啦明顯

玻璃底